垃圾港鐵 其實有冇理由可以唔停站

直接飛金鐘去中環